東張閪望屌你老母

食食下飯播啲垃圾

想嘔

又話連登冇人睇cctvb

出街食飯逼住睇